今日出去嘅義士 對唔住

今日有一個較多爭論嘅post係我開嘅 對唔住
不過希望可以長期合作
做到更加大嘅效果
希望有咩意見可以入嚟放底
大家諗下有無更好嘅方法搞好呢件事

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

有人報夢，最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

幫幫手，share 啦！

[海外集氣 - 澳洲_墨爾本]
6/26晏晝5點

急 召日本巴絲或者用開twitter巴絲
可以推廣到去日本
做好文宣

粵語

日文

國語

英文

幫幫手，share 啦！

希望文宣 和理非 勇武可以再合作一次
搞好件事

不分化 不割蓆 626再見